手足情不再？ 拉莫斯寸C朗：唔知佢噏乜！

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯反擊前隊友基斯坦奴朗拿度，指皇馬隊內所有人非常團結，又指球隊即使失去C朗都能繼續取得勝利。

C朗早前公開表示自己自小就是祖雲達斯球迷，又指老婦人隊內的氣氛像個「大家庭」，似乎有暗踩皇馬之意。拉莫斯周二出席歐洲超級盃的賽前記者會時就作出反擊：「我們一向都像一個家庭般融洽，這也是皇馬一直取得成功的重要因素，我不知道他在說甚麼。」

拉莫斯又指，皇馬並不會因C朗的離開而一夜瓦解：「像C朗這麼出色的球員離開肯定是一個損失，但如果你看看皇馬的歷史便會知道，經過無數的球員加入和離開後，球隊依然繼續勝利。沒有一位球員的重要性凌架在皇馬之上，離開是他的選擇，皇馬亦會一直存在。」

王騎

豬了

Rm不睇好

收嗲啦 睇你幾時變condom

呢啲垃圾撚有人要咩

想睇拉狗比賤種放棄個陣會點